    ___________

	ANÁLISE 
	____________


	* Uma maquina pertence a uma linha de produção
    * A linha de produção fica inativa aquando a criação da maquina
    * Uma máquina possui um código interno, um número de série, uma descrição, uma data de instalação, uma marca e modelo.
    * Outros atributos correlacionados com o protocolo de comunicação podem ser necessários, em particular, a existência de um identificador especificado pelo protocolo.
    * Deve existir a possibilidade de associar à máquina um ou mais ficheiros de configuração complementados com uma breve descrição.
	
    ______________________

	REGRAS DE NEGÓCIO
	_____________________

    * 
    * 
    * 

	______________________
		
	TESTES UNITÁRIOS
	_____________________